恆生有冇可能會請返恒管仔做MT

話哂恒大學生都係老恆既親生仔
唔知老恆會唔會請返痕大仔做MT呢

痕大仔唔好剩係負皮
講下你地師兄師姐做MT既近況先

推到痕大MT上水

真係會

身邊個個海歸三大
壓力大唔大呀清

我都想做恒生，點知唔撚請。最後得中銀請

奶共

英文都講唔到幾句

恒大最強

可以講普通話

請恒大仔做煙腸就有

阿豬阿狗都請既半至一年intern?

恒大d煙腸妹妹好正架